用無人駕駛嗌吓野

一齊嗌，嗌完係咁 loop